要光復香港就先光復立會 一圖睇晒功能組別如何過半

無論勇武定和理非都入嚟，我地要突擊功能界別，重奪立法會！

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。
辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規

不少功能組別議席均為「零票當選」，表示這些議席正正是為了保障個別政治勢力而設。

Push

醒未啊，唔好自己騙自己啦，3份2票先可以改變普選，你9月最多米一半，何來3份2啊，任命要中共任命簽署，你點樣叫佢簽一個佢控制唔到既人，最後要美國幫到時輸3年，3年貿易戰打完邊度有人幫你